想問下屌到你上天花板英文點講

我想作文用黎加強語氣但唔知點講

fuck you to ceiling

Fuck you up smallpox plate

I will fuck you up to the ceiling

或者
I will fuck you up to the ceiling you bitch ass mother fucker

Fuxk together

Excuse me, may I know what is "fuck you up to the ceiling" in English

fuck arrive you up sky flower board

正解

may i fuck the ceiling with you， please?

Fuck you to the moon